[hkg尋人]7年前嘅一隻zombie panic sources

大概7年前我初初接觸高登，見到有巴打share一隻game係steam玩
叫做Zombie Panic Sources(zps)
果時高登有個sever，但玩左一年就完左
果時成班傻鳩晚晚玩，仲記得陳無畏、蘋果仔等等....

尋人再玩番一次

推